[offseason]LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever (242)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

好想要grant

KCP Max contract

佢手射波都係會炒wide open

煮成季亮點

Welcome Back Dlo.
Welcome Gallo.

可以守人地隻ace

第242個post

之前見巴打話禿出tee

所以洛杉磯由其湖人對球員嘅吸引力 就係依啲 市場夠大 可以賺到薪金以外嘅錢

又可以接觸到唔同嘅名人商人 好似麥基咁既級數球員都可以同Justin Bieber合作出歌

好耐之前 行香港某大型商場 可以見到B仔代言服裝品牌大型海報 掛起當眼位置

共占真係仆街嚟 〰️=AD 佢自己=👑

禿件tee其實幾靚 湖人幾件冠軍tee好似麻麻

假設DH12出走
Green同 Kuz拎去餵狗
Ab0 Kcp LBJ AD Cousins
Rr9 AC Gali 事撚但 McGee
都幾有競爭力
出年再執大魚

AD頭號大太監點會介意

DH12唔走啦

好可惜香港咩鳩都少，要靠代購
我夠想買city edition呀，nike門鋪正價
黑色嗰件就未有星到，香港冇出
黃色嗰件又得呀奶

留到kcp rr9 dh12 champ 多年

nike嗰件大頭版好差
另外一件今朝落機好好j
但最好j就十年前adi，真係好似

呢三個真係老閪都留
屎綠換唔到靚野都勉強要得落
古狗真係愈快清愈好

到時奶,可愛,女人player option

有ab0 真係唔洗DG ,古平平地可以留下

大摩要留

前提AD留係到先算

大摩今年都幾重要

AD唔留我幫晒所有湖post手足含

foj pg kawhi ad cousins
rr9 lavine kcp beal grant dwight

ab0同dg又唔同type
ab0都係矮啲蝕章

但dg而家都頂唔到kd 啞狗 女人

Btw之前有個巴打Po左間黃店代購 有無link

不如你講吓有邊個頂到KD kawhi PG

見佢bubble season柒到波到甩埋
點知playoff對箭上哂力，越射越有

dlo

Congrats to Danny Green of the Los Angeles Lakers for moving up to 5th on the all-time #NBAFinals THREES MADE list!

啱既，完全頂就冇可能
係怕速度跟唔上，都有返咁上下年紀

最緊要係一批今季打得好既下季有冇人工加留佢地先
再加價又會影響埋TRADE人
又減左CAP

望佢地追ring棄加薪

暫時只係買左頒獎tee同cap帽
希望遲下會出mamba jersey
之前係lakers store 買左kb 圓章
希望用得著

古下年合約年 你估佢仲肯唔肯唔鳩射 專心防守呀 冠又拎左

Champion tee同帽美國買？
Ship過嚟要幾耐？

係 集運返嚟
佢寫大約兩星期出貨
到時如果香港返行貨就再買多件

佢鳩打
季中就trade咗佢 同屎綠
兩大毒瘤

有人要先得
大家睇晒佢地表現

公道

想知美國係直接nba store買定點
未買過想知多啲

Lakers store, nba store, fanatics, eastbay呢啲
有啲可以直ship hk，但貴
Ship us就用集運，會耐啲但平啲
Fb啲代購都係咁，佢地可能買得多會有discount
唔係邊揾到食

利申 鳩估

好 睇睇先

我見都係呢類fb代購多 但又成日見有師兄話會賣國貨 唔敢買

認真問
有冇人有興趣夾nba store，申利唔識有無人識想夾

我自己就寄美國
寄美國就free ship
集運啲衫咁輕 個到大約50hkd內搞掂

Fb代購講個信字
價錢唔係特別平我就寧願自己搞

表妹同Daniels有冇介指拎？

關於冠軍戒指整合

Cousins AB0 Waiters Daniels 全部都有，佢哋自己攞唔攞係另一回事

From上個post某傻鳩

係咪未有黑衫賣？

Mamba jersey ?

直接買到我都想

但fanatics同nbastore都係under fanatics,佢做獨市生意會好閪

最常見會係lock你account/唔用美國信用卡唔比係比錢/見你用集運地址又block 9你

到你去team store買又係唔一定比到錢同埋運費會貴/價錢本身貴d（lakers team store d swingman就係好似貴10蚊美金左右）

出面好似傳緊湧士想要DH12
湧有DH12 一定好屈....

唔覺猴會走

尻猴係度有rmbj同rr9鎮住佢
去第二隊會變更衣室炸彈

勇士都無cap啦 一係中產比dh 大約5m到
留湖 老底就3m dh大把錢可能唔會貪

今年似係自己洗心革面多
不過唔排除有咗之後又玩野

我諗 湖人都唔會點郁人
希望kcp ab0 optin啦
咁可以用中產 同特例執人
最有機會走係大摩

猴好多EX wife要養好似係....
不過如果佢底薪留 RMBJ 暗地俾佢其他著數就另一回事

除非出面比到8m以上約佢 唔係我都覺得佢會留

有可能郁Quinn Cook，3m not fully guaranteed

係

1m guaranteed 條友都換唔到乜
諗下中產比邊個仲好啦

頭號太監一定係小古子

唔介意佢過黎痴冠頂下個3號位

d鬼佬咁鍾意話ac係ernie嘅仔

you shouldn't need recruiting to come here

哩啲鏡頭應該會愈來愈少

弱智先反古

想D.Rose過來重生拎冠

單換KD嘅男人

湧啱猴打咩？
Loony 夾好多喎

好廢 不了

Trade走左啦

猴肯做苦力實岩呀..
食餅... 防守 搶板...

都係後備需要時用
有D對手真係需要佢頂下

吓 幾時 looney喎

但呢啲looney都做到
而且佢又快過猴 守波範圍大D
三分潛力又有

猴配湧太慢

猴慢都係印象流黎...
佢E+真係唔算慢....

走咗嗰個係Damian Jones

7左

狗狗

詹姆斯成為GOAT？戴維斯：假如我回歸，我們再奪兩冠的話

在昨日的總決賽G6以106-93戰勝熱火後，湖人以總比分4-2擊敗熱火，加冕本賽季NBA總冠軍。據ESPN記者Dave McMenamin報道，在昨日4-2擊敗熱火奪冠的賽後，湖人前鋒安東尼-戴維斯接受了他的獨家採訪。

當被問到他是否會幫助隊友勒布朗-詹姆斯追逐其生涯最大目標——歷史最偉大球員頭銜時，戴維斯說：「我想是的。我是說，考慮到他生涯已經取得的成就，以及我們今晚做到的事情。假如一切順利，我也回歸球隊，我們再次奪冠，無論那份合同有多長——假如我決定回歸的話——比如為期兩年，而我們再奪兩冠。那時候他就有很強大的理由（成為GOAT）了。」

個別隊友在此次季後賽之旅期間告訴戴維斯他是世界最佳球員，而不是詹姆斯。當被問到在奪冠後他是否相信這些說法時，戴維斯笑著說：「當我得到一兩次更多的冠軍，贏得一兩次MVP，得到簽名鞋，還有……所有的那些都會適時到來的。好比，他告訴我，‘這是你的球隊。這是你的時間。’比如，‘我沒事了，假如我今天就退役，我也挺好的。’」

暗示會留..不過未必長約?

丙朗

佢真係好意思嘅喎

Give Up: Danny Green (SG), Alex Caruso (SG), Kyle Kuzma (SF), 2020 1st Round Pick (28)

Receive: Zach Lavine (SG)

打劫了

Ac係湖近十年唯一淘寶 唔想賣

佢爆緊你班柒頭閘

唔通想返芝加哥咁戇鳩 而家都無乜人講家鄉籃球

唔賣叔得唔得

願意用賤種個肺換牙朗個肺

占走佢又走？

Breaking news
The Chicago Bulls have agreed to Zach Lavine to the Los Angeles Lakers in a deal that includes Kyle Kuzma, league sources told ESPN's Adrian Wojnarowski. The Bulls also get a 2020 first-round draft pick and a 2021 second-round pick and will send Danny Green and Alex Caruso to the
Bulls.

真定假... 有冇咁快呀....
唔想ac 走

Brandon Roy T-Mac VC Nash全部復出

又新post拎左冠都推得咁快

post 假新聞我報狗了

Too fake , btw 叔係幾好

對上幾年完季湖post先開始推得快
J Magic 去抽pick
J新仔等draft night
J FA
J summer league

休季先係我地開季

呀叔 唔trade 得

AC 換Jr +cook

同獌狗一樣
J big sign J換教練管理層

係 單換字母都不了

唔使加阿叔落去啦,g league仔公牛睇唔上眼

我地都出兩個pick+冠軍3D+summer league mvp,夠晒換lavine過黎啦

嗱 RR9同LbJ 一定唔撚frd 不過rr9肯撚定同Lbj一隊就贏鳩硬咁解

要jer到幾時 個位巴打都唔知去左邊了

人地會話客套說話黎

真....

又AD黎講咁即係佢都諗住同LBJ衝多一兩年冠
如果湖人重組佢都會走
見過鬼仲唔怕黑咩

佢打得最熱血 有士氣波

一日LBJ 係湖 佢都唔會走

頂樓幅圖是味要換

佢話睇咗17 final就有呢個諗法，如果佢哋再啲同隊應該仲恐怖

兩個都iq再加體能

有冇ching會有viutv 版本既game 6 重睇番

係 不過無得咁講 可能年少氣盛就真係爭啲
不如話如果當年唔係nash 係rr9 kobe 猴
可能連湧個皇朝都唔會出現
慶幸呢兩年rr9 甘願老底留起到 真係搶到歷史一冠

唔明 唔係應該18 lbj咩 個年癲撚到
17騎齊腳都輸比宇宙勇

拍17/18騎都冇問題啦 吾皇都老 要人帶波 你話拍11/12熱火就冇可能 2個都prime 屌死大家

可能18差距過大冇咩可能
佢個陣都下降緊
17個陣好似依家咁比佢帶後備而唔係榮縮鳩單打可能有機

呢張好啲

rondo 話奶係goat ,係味不和?

sor

Iggy退休

幾分講，好長唔想睇晒

Source?

屌應該fake 冇左

唔知占收唔收契仔
個女生日送間”屋仔”俾佢

已經大撚過龍床盤

.我聽錯,比標題fake左

見好多巴打想要 Final
我up左Game 1先
岩就攞去
我會update 到Game 6

ok Beal to Lakers confirmed
Welcome Beal

可以出咩人match到？

奶共占
換到一世唔反pelinka

好彩唔係俾你做gm

我做gm我即刻trade 走奶共占

攞完冠出面無啦啦多左好多反占po
入去睇完先法國原來呢度d反占真係正常好多
出面連騎green同投訴冇foul都屌
仲要話今年又係組大團

下1秒可以執包袱

拎存在感者

無可能 😂 dg +kuz +cook +mcgee +pick 但人地唔係智障

仲話1718年宇宙勇係公平對決

放頭post啦

講真如果打船同鹿
今年未必贏到
或者最後贏個馬鼻而已

講真你係先知

Down完得聲冇畫
有冇人係咁

幫你拎冠嘅fmvp都話要trade
湖狗應該抽多10年pick J新仔

season我地都秤先吧

55

好期待頂CHAMP 帽快D到

想買件RR9 既波衫
唔知邊度仲有

打鹿我覺得應該無問題
如果艇正常發揮都唔易打，但應該都大機會攪得掂

冇事

如果我做左Jeanie 契家佬，
我即刻請你做gm

咁我做Jeanie 女婿

你做magic 女婿

見Lakersnation 傾ab0應唔應該有ring
Comments 話JR同Waiters都有ab0冇真係駁唔到
同捚話湖人當年唔match Randle空個中產去簽rr9
今年傷咗都唔炒cousins 係想佢feel included in team想佢繼續留
Perlinka bb果然係老大認可嘅男人

無了無了
Kings 新gm 幫個front office大洗牌 無得恰鳩luke智障trade Hield 同 Bogdanovic 了

Bogdanovic FA唔知要幾錢呢

“We won with Danny Green. Now imagine what we could do without him.”

以為Lakes 三連霸已經好勁
原來Celtics 10年拎9次總冠軍 係咪CLS

牙譚 同牙哨都係
回家吧

lm

60 年代NBA 得8隊炸

Modern era 近40年計
塞有4 冠，我湖11 冠

所以Russell先滿手ring
但08之前30年無冠

20年姐
不過celtics真係靠之前頂住
近年lakers贏晒

Sorry 計錯

所以pp kg先成日要j個一冠

果陣都冇30隊咁多

出面公海有個Post
比較Team All Time

Magic Kobe LBJ Jabber Oneal
依隊真係幾誇張
5個All Time Top 10

snoop真係好正，笑9大飛

最痴線係仲有唔少遠古神獸未計

Wilt West Baylor

佢都谷咗好耐

咁當年OK組合真係勁到痴左線

The greatest duo of all time without a doubt

聽講嗰個Baylor退咗役之後湖人就攞總冠軍 佢喺到就成日輸finals

2k21今年會唔會加奶ad入去

加呢兩個都唔會加09年潮

Pin this ok?

湖人攞冠軍嗰年Baylor好似打咗10場就已經傷到要收山，所以佢好似係有戒指，但佢有上場嘅finals全部輸晒

Bynum 定Odom個版權一日搞唔掂一日都冇

Odom 應該冇問題
Myteam入面都有出odom 卡
反而bynum 真係搞唔掂

我現場睇過MIKAN

我現場打爆過wilt

我睇住ABA 變成NBA

見證NBA變 CBA

睇住LBJ變RMBJ

《ESPN》記者Brian Windhorst今天在節目上表示，他認為達拉斯獨行俠將會在明年季後來積極追求「字母哥」Giannis Antetokounmpo，試圖讓球隊同時擁有3名球星坐鎮。

公海有人po

貝勒爺完全係二奶命既典範
個人數據比張伯倫頂住
冠軍又撞正Bill

點計到3名

Curry luka anxxxxxpo

Doncic Devin Harris

luka hardaway antetokoumpo

細佬拎完ring轉隊再挑戰？

kp Luka antetokoumpo 但唔係撞左位咩

kcp 禿都唔出就真係發夢

唔出ad已經係發夢喇
巫師開善堂咩

跛左就比你老當湖人服興少主流架

JB 打完final第二日就開操

2個圍鳩skip

唔操先係新聞

靈堂射手

OG撚到隻SKIP一棟都冇

死啦，我好似有少少鍾意左沾，點摵甩佢

再次感謝
L_Walton巴打

loop牙羅ig

我黎講點都係kobe 第1呢d野好個人

loop ig ig 得唔得

ig ig唔柒唔po 有咩睇

Embrace it!

阿標話係LA 買左新樓

唔通佢想來投?
用D GREEN 古仔加邊個去MATCH好?

邊個會要呢兩件垃圾

咁mj係goat真係無容置疑既
反而td應該高過bird啦

但守唔到猢2隻ACE

mj係goat不過kobe都係第一由細睇到大無可取替

你冇做錯到.jpg

kd

PF/C

PG/SG/SF

SF/PF

冇撞呀

如果比佢組到係幾強嘅

前提係kp 唔傷

講真真係個個唔同 都係喜好問題
你叫我排嘅話 3.4.6.7 都未睇過
唔會排得前
睇數據排每個年代打法唔同又冇意思

如果湖執到Ibaka就正不過無咩可能

我up左game2 喇
大家想要可以去down
btw原本想up 埋first round打拓荒者
可惜唔夠位

5次final得兩次fmvp喺呢啲排名扣唔少

咁bird點解高過td同kobe

佢講啲嘢全中的 成撚日講湖好彩 避開哂 避佢老母臭咩 大佬 大飛贏3:1 head 16分嘔番出黎 我地湖人揸槍逼佢架？ 講到熱水咁廢 人地完封字母 贏埋塞又係我地逼嘅？ 講到咁易贏成撚日想spin走個冠 點解佢地迷嘅隊贏唔到 湖贏就唔算米老鼠戒指
自己隊贏的話咪又係巡遊慶祝
總之你有你地酸 我有我地打飛機

你啱
唔計五六十年代，mj之前一定擺magic同bird

可能整呢個list嘅係old seafood但同時係占迷

贏家喺呢啲辯論係唔會輸

kd真係吹大左啦 俾勇反cup都知唔夠tough啦

要黎有咩用 我寧願要紅撚

好掛住kobe

其實依啲圖準唔準真係冇人知
我真係唔信kd 2-13

多謝巴打

高級版lopez，有3分有防守有板 又拉得開俾雙星打

最緊要唔會太貴 又有大賽經驗 好fit湖

紅撚係2rd俾我猢打到傻仔咁 防守派膠

真係discredit既一早俾人屌撚死左...

Mamba 係種精神

雖然我都好掛住kobe

但係你淨係比last 10 second個sample 夠咩?

原來唔係得我地發夢
OG都recruit 緊beal😂

我哋頂盡出到dg ab0 kcp 同古
要就要唔要就lan

俾埋mcgee tnt cook佢 all in

tnt唔俾得，我好鍾意

你到時去迷巫咪得

lamelo簽咗puma

湖未來靠佢架啦傻hi

lonzo型太多

成個聯盟比你搞彎晒

Jared Dudley on the Lakers reactions to Clippers blowing a 3-1 lead:

“We were laughing... our whole mind was we gotta beat the Clippers. We wanted the Clippers, they wanted us.”

On the latest episode of "The Bill Simmons Podcast," Los Angeles Lakers veteran Jared Dudley said he and his teammates were laughing after seeing their crosstown rivals blow a 3-1 lead in that series.

"We were laughing. We were laughing, in the sense like, 'I can't believe it," Dudley said. "I picked them to win Game 7. There was no way I thought they were going to lose. Our whole mind was, we gotta beat the Clippers. We want the Clippers. They wanted us. It was the trash-talking that happened.

"Pat Bev 'check ball' during the pandemic, 'Playoff P' talking about he the best - him and Kawhi. Kawhi with the commercials, the crown, we're seeing all these billboards up here. So when we go to practice every day, there's a Kawhi billboard."

Dudley added that he was disappointed the Lakers and Clippers didn't end up meeting in the playoffs.

"We were looking forward to that matchup," he said. "But you know what? It was just crazy. You see George hit the side of the backboard, Kawhi not having that.

"But those boys, they didn't want to be in the bubble. They didn't want to be there and I don't blame them for certain times, but the world needed to see the Lakers and Clippers, and it was unfortunate we didn't get to see that."

正，快啲講多啲

靚靚wallpaper

三隻3D換唔多化算
同埋唔係一心爭冠隊好少會要3D

遲下會有更多20秒30秒個類
放心

你唔信就改變到事實咩？好多人印象流以為kd真係無解

見到佢playoffs個陣又傷,突然覺得紐約人放棄佢係咪無錯但kp唔傷真係好撚勁

今年拎緊23m點俾得起呀
2rd邊有對過紅撚呀

下年點補強
留rr9 魔獸 大魔 kcp
其他走得

正，仲有得load 4k

即刻做咗lock screen wallpaper
Thx

咁我都幾肯定唔關影相條友事

嚟湖吧

牙禿有official highlight咁癲

其實佢都幾勵志，由無得上場既邊沿人到finals出33分鐘

Rob Pelinka去左探Kobe兩個細女

正選仲要+/- team high其實真係癲

一陣10秒以上又比人話唔係last shoot

Kobe點解咁撚型架

R9 諗住opt out

左面：draw 到人focus 落 kobe 表情到。
右邊：令人聯想到地下d垃圾先係主角，feel like 流浪漢係垃圾崗汁到個獎杯。

點解要走 下年同表妹打唔好咩

想睇下有冇其他球隊賞識佢重用佢

話唔定同表妹傾好一齊去第度打

唔好走

想喊

opt out 唔一定走 可能係拎多一個幾毫啫 佢值喎

好似啲過氣nba球員破產流落街頭攬住個盃咁

但係湖無乜cap 去比

重點

人地都話左佢朗同RMBJ唔fd要走嫁啦 係你地死都唔信姐

又鞭😂 好話唔好聽 既然都無cap 簽人
如果my boy jr 侍呢啲走哂 份糧咪出比rr9囉
Cacok THT 字母弟呢啲開季可以比佢地上一陣填夠15個人 打下練下 再等buyout market
反正常規輪換陣 ab0 kcp lbj ad 表弟 rr9 猴 (dg kuz) cook 假設無trade走或者換到人 都10個

好驚牙禿走

冇朗 PO 點打

場場第四節尾睇住 lbj key 住個波 22 秒然後射 3 分

唔是傳炸彈咩

邊到有講RR9 option out??

woj rr9 lakers twitter都見唔到

IG見到
再搵下新聞

聽講下年3月先有波睇？

咩都未傾好, 3月開到波已經好樂觀了

其實應該都好多人會走
打得好既又拎左冠梗係出去搵機會同更多錢
我地班綠葉人工好低

年頭傳湖想用Kuzma換帝王個保丹諾域？宜家睇返就算換咗都唔會影響結果

Bogdan 勁好多, 不過得6"5

意粉佬係咪嚟

換到咩
人地個陣唔撚益你

朗隊走

我猢 無人識控場

點會換到, 宜家人地FA一樣冇錢搶
如果甩到DG簽佢就fat fat

唉 其實好鍾意睇佢 加ad 加表妹

應該叫高d
佢自己想同ad cousin打波既

比佢啦吊,仲有助教待遇,養到rr9終老我都ok

佢同dg 份約調轉

Opt out想加人工姐下話

3個約好一齊去公牛了

我唔信AD 會走...
又講到同廢老咁FD 咁想一齊打多9次final,,,

Option in 先係新聞

ad唔似想長留
暫時有lbj佢肯打多兩年咁
第時等重組佢應該唔肯

收到風返芝加哥

Rr9好似有早鳥權
跳出之後可以空200萬幫乎補人
補滿再續佢都得

rr9 無bird/early-bird

其實望翻張圖 都幾多人啱心水簽

Thank you RR9

Thank you sob

廢老唔留個陣 好自然搵到個星黎夾佢 驚死冇咩
湖人傳統big man+得分手=champ
Ad=big man

no Rondo no party
Howard同Rondo真係要留

rr9真第3巨頭同埋岩岩先訂左佢波衫唔好走啦

我都剛買左ad同dh簽名卡
仲想買埋rr9
宜家又走

rr9一係留 一係退休
最多比多個option想翻綠軍

留占 ad 朗度 候活 卡叔 kcp
其他任揀

如果古狗防守唔係迴光返照 ok既

你可摸以幫手摑醒佢
叫佢唔好再帶波
好地地cut-in/catch n shoot咪算

佢最大嘅價值係份約 同樣價錢唔會搵到勁過佢嘅forward
除非有底薪戰士

諗諗下如果beal黎左真係唔撚洗打 其實佢今季落選all star好撚唔抵 黎la包即刻有all star打喎制唔制

邊度有得買？

ebay

有無人有買championship d 紀念品
想買件tea

Beal上年先續到2023
巫諗住攬死雙槍到臭都唔放

標仔 快來

lbj完約佢就過黎接棒
睇下ad肯唔肯留

可摸耳買埋 賤種個件 ， 拎黎做 枱布

我可以摸埋你69

Beal+ad做核心唔覺champ到

買件replica番去做地布啦,2-300蚊應該有,最緊要有咁大買咁大咁先抵

同果陣JAMES 第一次輸左俾勇一樣, 第2日就去GYM

龍點會放出黎

唔夠打去一隊己經可以冠既隊痴冠, 你話無KD 可能俾LBJ老強都係咁話

好似free agent

正常發揮 對小朋友都開playoff mode

古其實有球權會有分, 但D 3分 膠
KCP 唔放喇掛

DG 貼錢都無人要啦

吹撚大左啦
識得有個後生仔一轉會，就馬上練波練到凌晨
隨即個季帶隊入playoff

下季嘅古狗？

可以假設佢讓賽

吾是，再估。
古仔下年刀26碎了，仲扮潛力新星？

DLO

據FIBA官網報道，湖人前鋒安東尼-戴維斯成為史上首個在世界杯、奧運會、NCAA和NBA都奪冠的球員。

2012年，戴維斯率領肯塔基大學奪得NCAA總冠軍，並當選四強賽MOP。

倫敦奧運會上，戴維斯隨隊贏得金牌。兩年之後，美國男籃贏得世界杯冠軍。

在此前結束的總決賽第六場中，戴維斯幫助湖人以106-93擊敗熱火，系列賽大比分4-2奪得總冠軍。

Tea

吾皇大學竟然冇champ

連美斯咪又係咁,有咩特別

一世都冇機會

退役之後再翻去拎champ

拎埋殘奧就真係第一人了

奪左冠梗係搵大錢，應該冇錢再簽幫手了

rr9都confirm opt out話想resign with lakers但agent話睇下點…

連美欺冇冠
古有

教仔

唔之得奶個女有間屋仔

AD

Sources: Anthony Davis plans to opt out of contract

and re-sign with the Lakers.

咁有冇咩 FA pg啱洗

天生贏家

呢個正常

要轉大約

轉大咪冇錢簽人

理性討論
古狗收1.9m場均13分4.5板
AD數據係古狗2倍
俾盡5m 一年

係冇ga喇
好似係開到唔知1定2張中產俾人

但如果ad跳出咗合約
如果再簽可唔可以冇視支薪上限
如果可以 咁可唔可以遲少少先再簽返
等湖有多啲空間簽其他人

你應該要去見工應徴gm

大飛 公馬 塊 是旦一隊都可以

二連冠靠你

應該可以簽到五星連珠

1.9m 13分最佳防守之一，咁多人反又成日話trade佢

過埋今年佢肯繼續1.9m幫佢奶屎都得

古仔過埋今年起碼嗌10-15m

KCP 都會OPTOUT

全世界都opt out
哪有錢 你老母

預左接近原陣打多年
都收貨啦
等班綠葉再進步下

個個都OPTOUT 留唔到原陣啦

kcp 想要大約 湖人比唔到啦

反古質素同林鄭差不多
比反古話事仲衰過共產黨

比稅得唔得

平既試多季啦
等lbj調教下佢

有鳥權就得
我想清走cook mcgee 多d 2個都無乜機會上場 1個3m 1個4.2m

朗度同KCP都重要
唔知簽唔簽得返

Kcp以後唔再叫你監躉
請不要離開我湖

LbJ 減薪啦

有冇咁高價值呀佢 成個playoff都冇咩存在感

yes 有bird right

KCP

rr9 同kcp 要rr9 好D

Morey
奶共NBA

NBA 壓力？ 係既真係要杯葛

占可唔可以私底下每人俾500萬佢地

擔心下湖人夠唔夠錢留人好過 諗咩簽人

Kanter opt put
執佢番黎

Rmbj份約貴到

Los Angeles Lakers guards Rajon Rondo and Kentavious Caldwell-Pope are reportedly planning to decline the player options in their contracts for next season.
Shams Charania of The Athletic reported the news Thursday but noted the Lakers will retain interest in bringing both players back during free agency

Nooooooooooooo

全力占mode on

咁佢既商業價值係呢個數既

到盡可以出到幾多留佢地？

最重要留到RR9 KCP 光頭仔 魔獸
AB0可以留
其他都可以唔要
古份約如果係平價
可以夾埋古+屎綠去換其他人
如果單換屎綠我真係諗唔到有邊隊會要佢囉

唔會用啦 冇防守嘅

想問一句 唔好理簽唔簽到
beal 同 hield 邊個防守好啲 定兩個都唔識守？

有game 7打

KCP都opt out ，lbj叫rich Paul搞搞佢啦

好似有bird right 唔怕

冇撚用

Beal中規中距 Hield唔知

利申：印象流

正常都option out架啦 有early bird right 可以用上年合約既175%人工續佢 即係4.5m多d

搞掂啦 以上面某爸打邏輯 同各gm智障的話
用呢3個個cap就換到beal 湖3peat 不過bye 真湖cook

打劫package
如果咁樣成到事真係追住rob條撚含

痴線 古都唔俾人 雖然廢姐

吹呀係咁架啦 反正公海話銀仔造神 造占嘛
明明憎佢憎到3條友打到佢仆街都無call
嗱嗱臨 叫標逼宮 學AD一樣唔trade去湖就擺爛唔柒打 去邊都打一季 咁就3冠 之後占退休
AD 標 字母 又三冠 6連霸勁過MJ

聽你話 比埋古 個cap條數仲靚 4換1 加多2個pick
豪比你又點話

beal 防守其實應該係未知數因為巫師咁多年 d 防守無好過

利伸: 迷牆所以睇左好幾年巫師但上年無牆就無留意

不過我覺得唔會成到事

Lue做咗艇head coach

仲要5年約話就話有Billups做lead assistant
但0248戰術啟動 如果啞狗連Doc都唔服會服Lue ?
吾皇由Rich Paul開始捉嘅呢盤棋無輸嘅退路

啞狗冇得再load management

勇士預計會在休賽期追求湖人中鋒德懷特-霍華德

根據記者Shams Charania的報道，勇士預計會在休賽期追求湖人中鋒德懷特-霍華德。

在去年休賽期，霍華德與湖人簽下了一份底薪合同，霍華德將在今年休賽期成為自由球員。

消息人士稱，霍華德與湖人彼此有意，但勇士有興趣參與競爭。

霍華德今年季後賽場均上場15.7分鐘，可以得到5.8分4.6籃板。

含撚死啦 1718呃2次冠仲唔夠

nyk想簽朗 鷹想簽kcp
molamola

rr9唔會去knicks掛

明眼人都見到管理混亂,教練又麻煩

鷹同kcp都幾夾…

Rondo 應該想贏波多過要錢

贏波+internship先係佢想要既野

Lue有咩戰術可言暫停都唔識嗌

巫師呢幾年regular 攻全聯盟頭幾 守係一直包尾

正

一定唔會係ny
除非班on9出到2000萬

有好有唔好啦，drew都去埋艇做助教控制更衣室
場上lue+drew即係騎變奏好可能操到kawaii成為真正既leader，加上billups黎到執下漏
艇應該係好左好多既

我湖又要俾人搶人

湖如果簽唔到RR9 kcp都幾傷.....
kcp要錢就GG了....

邊個drew

又成組力架

拎完冠軍 球員升值
猴 rr9 kcp 禿

啞狗48戰術

其實想問下bird rights 係咩意思？
Kcp 打左湖3年 今年簽返 有bird right 唔計cap
唔太明

如果唔計cap 咁依家一定會簽返佢啦

可以睇下

幾時有屎綠有其他隊想簽嘅消息

要就應該無

但有無得佢opt out簽份平啲㗎

起碼要減左3分個part 人工先啦

係唔知佢份約有無player option

無

我地d合約,

Player Option有 AD, AB0, R9 , KCP, My Boy
完約主力有大摩同猴
DG果份係死約黎

Kyrie Irving

Former #Sixers assistant coach Joseph Blair took a coaching position with the Minnesota Timberwolves, according to sources.

屎綠人工係咪除左ad lbj 之後最高？

係呀, 排左咖啦

大家好，前面有篇文章談到湖人薪資的事，發現那位原po好像有點誤解。
NBA有不少特例條款可以使用，不會因為超過上限就什麼事都不能做，
事實上絕大部份球隊都是「超過薪資上限，未達豪華稅門檻」這樣子的運作。

總之，回一篇比較清楚。

首先，因為中國武漢肺炎疫情的關係，NBA收益大減，薪資空間預期的上漲多半沒了。
這邊先以「維持2019-20球季」的薪資空間來計算。

「薪資空間109M、豪華稅門檻132M」

AD最後一年應該會跳出，他的鳥權預佔(CAP HOLD)就是頂薪，所以直接以頂薪計算。

LeBron James 39.2M
Anthony Davis 32.7M (頂薪，8年年資30%)
Danny Green 15.4M
K.Caldwell-Pope 8.5M (球員選項)
Avery Bradley 5.0M (球員選項)
JaVale McGee 4.2M (球員選項)
Kyle Kuzma 3.6M (新人約最後一年)
Quinn Cook 3.0M (1M保障)
Alex Caruso 2.8M
Rajon Rondo 2.6M (球員選項)
T. Horton-Tucker 1.5M (底薪)
-----
#28 首輪籤 1.6M
-----
Luol Deng 5.0M (攤提)

自由球員：
Jared Dudley
Dwight Howard
Dion Waiters
J.R. Smith
Markieff Morris
DeMarcus Cousins

首先，Cook大概是不會留，裁掉後只要付1M。
然後分別假設兩個極端狀況：

A. 球員選項的通通都留下來，保障薪資最大化的狀況是：
123.1M，11個球員。

B. 球員選項的通通跳出去，保障薪資最少的狀況是：
102.8M，LBJ+AD+Green+Kuz+Caruso+#28+THT，7個球員。

接下來我們來討論幾個問題：

Q1. 有辦法以頂薪續約AD嗎？

A：有鳥權，續約給頂薪沒有問題。下一題。

Q2. 角色球員怎麼重簽？

: scottaa : 我關心的點在明年有些重要的角色球員是留不住的?

由於薪資最少也超過100M，加上中產的預佔後已經用光薪資空間，
湖人能用的武器是「特例條款」，比方說鳥權、中產(9M)、雙年特例(4M)跟底薪。

每個球員分開來討論。
KCP，有鳥權
A.Bradley，沒有完整鳥權，非鳥條款的話是前一年120%，大概5.8M吧。
McGee跟Rondo都在湖人打了兩年，雖然符合早鳥條款(金額大約是中產)，
但早鳥規定要簽「兩年」，這兩位都不年輕了，會不會用早鳥可能要看談判狀況吧。

DeMarcus Cousins受傷復健狀況不明。
Jared Dudley跟J.R. Smith就是底薪組，不用刻意去討論。

主要應該是這兩位。Markieff Morris、Dwight Howard，
特別是魔獸，湖人能用的武器就是中產條款，9M，超過的話沒辦法。

Q3. 湖人有薪資空間搶自由球員嗎？

上面Q2講了，因為保障合約最少也超過100M，湖人沒有薪資空間可以使用。
能夠補強的方式就是中產特例(9M)或雙年特例(4M)，再來就是底薪了。

不然就是交易。

Q4. LBJ有不可交易條款嗎？

: loaf3011 : 不好意思問一下 LBJ真的沒有被交易的可能嗎？
: KarlTowns : LBJ有交易否決權吧？！

LBJ沒有交易否決權。

交易否決權規定要在「NBA年資八年以上，且曾經在該球隊打四年以上」才可以加進去。
所以LBJ回到騎士時重簽的合約有交易否決權，但在湖人沒有。

那湖人會交易LBJ嗎？除非湖人GM Rob Pelinka的腦袋被門夾到，
而且是金田一裡面黃金做成的門↓，不然大概看不到這種事發生。

Q5. 如果通通都留下來，超過豪華稅上限怎麼辦？

就"繳稅"啊，湖人不怕繳稅，只怕補不到球員。

但這邊有一個要留意的點，NBA有「硬上限」(Apron)，約略是豪華稅+6M，也就是138M。

如果KCP跳出後的重簽代價太高(比方說要價15M)，湖人薪資有可能會撞到硬上限。

撞到硬上限其實也不會怎樣，但：
「中產不能使用全額(只能用6M)」「也不會有雙年條款」「不能在簽換交易收進球員」。

今年球季有支球隊就因為撞到了硬上限，拼命在控制薪資：
用簽換交易收進Dlo的金州勇士隊，他們今年一整年都不能超過硬上限，
中間傷病問題簽人時，甚至必須在雙向合約等各種狀況，以天為單位精算。

以湖人的狀況來說，全額中產是他們休季期最大的武器，如果不能使用的話還挺尷尬的。

大概是這樣。

Sorry好撚長，原來湖人今年留到人已經當贏
仲FF簽人

Good summary

或者打劫式交易

rmbj 肯唔肯減少少人工 多d 位簽其他人

Gallo係咪底薪過黎 唔介意

Report: Some Clippers 'Bristled' at Kawhi Missing Games, Being Late for Flights

如果上年簽到可愛 rr9實日日開佢拖

咁長既文 一見到中國武漢肺炎
既刻睇晒

公海班人仲日日幫佢護航
話playoff 贏波就得

依種心態仲想同班打生打死既頂級巨星比
抖咁撚多take advantage

有人撚鳩我湖點會唔護

你試下今日奶共個個係Jimmy Bulter
我相信班撚樣會照撐

要減都唔係今年減啦?
rr9 howard 兩個都難搞 中產搞唔掂就收皮

KCP 呢啲球員同每一隊都夾

Kcp易搵 朗度難求啊

所以danny green真係要蝕讓
cook同mcgee要byebye
AD要佛心價

窮人版Klay

唔會佛啦 一定頂薪到盡

咁嘅級數 邊有可能佛心價

要怪就怪rmbj一份大約卡住晒成隊
想追mj識玩一定拎老底引人黎，反正佢都唔憂錢洗

破產版下話

靠減薪組隊即刻俾人笑一世 唔洗再話追mj

又唔係未減過

“我有follow rr9 每個po都有睇 佢同lbj 一定唔frd架 為贏波門面嘢照做咋”
睇嚟朗已經為下年champ 做好準備各位唔使愁

老將拎老底都好正常，拎夠7冠數據又out match mj既話咪得
反正haters gonna hate，rmbj真係唔識玩

我淨係睇到條女個屎忽

差電啦

我都係
好撚正

兩則消息
There are multiple teams interested in trading for Kyle Kuzma, per @ShamsCharania

theoretically, the math works with two primary rotation players in the playoffs (Kuz, Green), two who were not (JaVale, Cook) and 1 who didn't come to the bubble who would have helped but wasn't there (Avery). Also the #28 pick, who would be signed, team waits 30 days, trades

As for filling the missing spots - I could see Lakers bringing back Dwight, Markieff, Rondo, KCP - looking at perhaps Tristan Thompson (Klutch) or Cousins - possibly Kyle Korver as a shooter if he is open to leaving the Bucks. I personally would recommend Mo Harkless defensively

咁多野換到乜

篇文係講nba executives 話cp3想去湖 淨係睇占同湖想唔想要

有rr9要cp3做乜

AD對腳咁樣睇佢做gym d片都覺得會斷咁

有rr9 一定唔會要cp3

比左笑左成世啦
要怪就怪deng 份仆街約

搏唔過啦 cp3份大到咁

份約

其實有冇得waive

agger
keep到ab0 rr9 我覺得已經夠
加上cp3 份約大到咁

Rr9 仲要同ad fd
你搞到ad 唔高興你就gg

所以你咪做唔到囉

換邊個可以頂到james

D 人話字母係後生廢老呀麻
試下對換 睇下下年湖入唔入到final

到時廢老用鹿個陣應該又可以稱霸東岸

b jai

冇人頂到 佢喺球場嘅主宰力同商業價值係獨有
btw有冇人可以講下點解話佢奶共？
我到而家都未知

好似仲貴過AD

其實trade 走 green 就得

Morey uneducated issue

specific

Morey 開聲support 香港
廢老話佢公開講政治野依個行為係uneducated
因為掉返轉nba 球員咁直接講依類罰一定會被聯盟罰
所以佢要求處罰morey

公海嗰個一生一世無啦啦入嚟好撚煩

勇士想要猴?

猴有大隊要,

但想佢留laker

屌真係睇到笑左
佢勁撚過rr9單野
真係唔去做pr晒左佢 咩都po晒出嚟就話冇fc遲d睇

有邊隊大得過湖？ 商業價值得NYK 但個隊波沉咗19幾年

其實換個教練可能已經唔比佢成撚日拍片

都係嗰句 今年湖雖然年紀好老 但個chemistry真係好到無一隊比得到 個個都打開心救贖籃球 有啲一齊打4,5年都無呢種氣氛

Kyrie係好撚勁但條友真係kai 又係要波上手嘅guard
其實好想睇占夾一個Klay呢種頂級無球guard

想像一下green今年咁多球wide open 3分機會轉左俾klay

Klay傷完可以叫窮人版kcp

咁一定round round 4-0

kcp 唔識跑住射

應該打都唔使打，對面隊自己成隊執野離開bubble算

Klay防守仲要好咁多
好撚想要佢

加埋大鎖

Doncic

Ad應該簽2+1定1+1
2+1既話 ad可以係2022最後一年簽max超大約
保證ad唔會走
1+1既話 ad同廢老一齊2021opt out 如果要招3巨 到時睇湖人有幾多cap 同雙星夾下就得

希望AD將當打呢幾年奉獻比湖
幾年之後佢應該會選擇去BULL 打到退休

個個同過占士打波既都對佢敬意萬分 係有班haters..

Kyrie...真係唔識感恩 太撚自大

打條毛咩如果係占眉Klay
占應該無得場均大三元 不過助攻會20up
求鳩奇掉個波入去比AD or 衝入去掉個波比Klay

其實印象中占夾過嘅最頂級射手已經係老版krover&ray gun

夾過嘅最強3d係Battier

Battier Miller

搵到rr9同廢老唔fd既原因

D.Gibson, Mike Miller, Shane Battier, Ray Allen, Kyle Korver, JR smith, 占夾過嘅3分手 最勁真係老Ray gun 想要 Klay Booker Covington 呢啲

Klay冇可能啦

仆街 突破盲點 今日Rr9 po 占仲有🔥 emoji 應該係好嬲占想燒撚死佢咁解

下年奧運囉 可以睇占 Curry Klay AD KD 一王四射究極version

咁想黎咪PAY CUT囉
雷應該好願意

Mike Miller都勁嘅 不過都係老....
三個都老到冇晒防守

Lbj上屆都唔去 係咪唔稀罕奧運牌

係 一黎拎過 二黎養老 下年如果佢打 都係因為Popovich

covington好撚廢

上屆好撚冇星味 嗰時巴西好似有疫情

呢個陣

點知依家個病仲癲

AD真係好迷LBJ

covington 都廢...
我要佢都唔想要green
互換得唔得

講咩撚野foj
呢到ad睇

射波嚟講就一般般 不過夠用啦
佢喺火箭先射到發晒瘟咁準大家先覺得佢神射級

教佢保養keep戰力,教佢點做leader,帶佢衝冠
physically , mentally 都幫佢upgrade 好難唔迷佢
佢自己都講過今年係佢最健康狀態最fit既一季

諗諗下其實我覺得廢老應該都有教KI....
騎士個時廢老好睇得上佢...仲讓左勁多球權俾佢...
最後好似進攻方面KI 球權係> 廢老少少
但條友應該唔受教...

前幾日睇返狗榮場均得分最高係喺騎士

covington都廢好高要求喎…

grant？tucker?

呢隻球場阿伯養唔熟架
寧願去籃網做二五狗契弟都唔聽話
抵佢斷腳斷成世

好睇得上佢？讓球權？
講完唔面紅個下好野。堂堂 tire 1 攻擊手 ，比你講到賤種 皇恩浩蕩比機會榮縮掹佢衫邊打波咁

首席太監你估流咖？

你老闆同你講睇得上你俾task你做嗰時佢有冇面紅

臨放正先比既話，會
Btw 有料驚閪，食得起個project 。

Kyrie 後悔應該係真嘅，條友咁高傲，但肯公開咁道歉

好似RR9嗰d門面野啫

真 無人想知foj夾過咩人

咁勁又唔見佢帶騎入東岸playoff
東岸wor

又bin

廢老係有凝聚力嘅，個時熱火加埋鳥人成班都勁好氣氛

我已經用 攻擊手呢個 terms
避免左講 "勁" which is confusing
你又spin 到咁勁都入唔到playoff

Tier 1 攻擊手都帶唔到 咁弱既東岸playoff
咁既資歷 咁既帶隊表現
當年廢老肯俾一半球權ki 仲唔算對你好呀

佢大可以讓俾love
咩都要死嗌一餐

榮縮係要球權既先最大威脅，冇球權不如未鬼出，更加唔明 資歷同 帶隊表現關分唔分球權咩事，更唔明拉上去love到係咩玩法。
btw , 帶隊表現差，no doubt。榮縮 green但有料，值得擁有球權(亦即係你口中既一半），我覺得係值得擁用, but 你覺得牙蝗比佢係人情，唔比係道理，呢個應該係得地睇法上既分歧。

利伸： 純碎覺得係logic問題，唔想搵交嗌。

教練話事既咩
廢老唔出聲無人出聲架啦
不過JR真係痴線
打左2個月就拎多一冠

榮叔其實依家咪就係ok拆伙後既kobe咁,個人實力係有但帶唔到隊入playoff

分別就係kobe無左O'Neal 之後繼續進步,打多幾年就打劫左gasol番黎最後拎到冠

irving就係知道帶隊好難然後同廢老道歉去boston證明自己帶唔到隊亦無心機去學帶隊,跟住搵隻259組隊

喂... love唔係STAR 呀
點解要放咁多俾KI..唔放咁多俾love先
事實證明左love 有球權仲有能力打到20+ 10+
同埋你知唔知最後KI進攻球權仲多過RMBJ呀??
一個t1 頂級球星肯放球權俾佢多過自己 唔係睇得起係咩呀
唔好同我講佢地平起平坐呀 not even close wor
純講進攻能力我都唔覺KI > RMBJ
KI 冇咩邊幾年平均得分> RMBJ

其實其他球隊又未必唔想要屎綠
搵啲傳媒寫下文拍片，包裝到佢係喺大城市唔識打波only

邊個仆街用抖音

又唔使咁嘅...
人各有志啫...
我係想個個球員都健康打一世

冇乜關係嘅...
KD都係T1攻擊...
咪又要去勇打無球

愈扯愈遠
總結一句
[respect] is earned, not given

如果ki冇boston單野 應該冇扣咁多分

其實佢意思應該係既然分權比KI對成隊波都有好處
就冇必要講到好似RMBJ施捨咁
LOVE作為攻擊手的持球能力應該差過KI少少
比KI都好正常嘅
RMBJ一定係LEADER㗎啦
但其實一隊波大家冇乜要講到要施捨的地步
做領袖都唔可以成日攬權唔放

聽講AD跳出合同
一陣出走去熱水
熱水重夠位簽2個超巨

oneal真係好癲

佢paint area食硬 邊個守到佢

ad係熱火可以打到幾多場唔傷

我本身冇咩野 放權好事黎
不過條友覆我個時態度勁串 我先咁講

邊個敢守佢
心口要鑲幾多塊鋼板先得
而且7尺1加呢個體型...6成命中算少

咁JB應該會睇住佢嘅

掉返轉咁睇 td 可以同Oneal 互爆真係好勁

TD係一本寫好咗的教科書
無咩特別~一啲都唔霸氣
但就係可以普普通通咁打爆你
TD配波波真係屈撚咗機...
佢啲數據唔係話好靚
但攻守兼備~

原來水貨狀元Kwame Brown去咗做Youtuber

點解唔簽力羊

廢老用鹿個陣應該會激活中間頓變超級球星 成隊3分可靠好多
跟住東岸d球星又屌晒鬼，等左佢走咁多年又返黎

ball b都無

艾榮表示廢老快啲死撚開...
唔撚想再喺東岸見到你

不過而家籃網都唔係少嘢
好難講~

呢條閹人東方不敗咗就黎10年 又番東岸想逼死邊個

網隊唔好亂咁追星就得,不過要加番d 3d

levert/dinwiddie 2留1

Hi all Beal to Lakers confirmed Beal嫂自己人黎

講真...而家猢成隊波都係GUARDS...
會否補返個鋒線好少少...單靠RMBJ同AD輪換唔係好得...
古狗...如果練好少少進攻都勉強

你猢完未

Gallinari好似唔錯

買佢來做射手~
換走屎綠佢
但GALLINARI守波比較水...

好似0防守？

大部份原陣留下年其實都唔會太差+埋AB番埋黎
JR Smith其實唔駛諗
Dion Waiters絕對值得留睇下磨合成點
禿都唔好拎去Trade

小修小補可以考慮Jeff Green (Regular減輕一下LBJ既負擔）
Wesley Matthews 如果opt out 唔太貴都可以簽番嚟（今年防守正負值排guard第2+埋3分都算係咁）

要大執岩用既其實唔多
意份佬防守太差無必要換
Bradley Beal我地現有既籌碼除非打劫佢 如果唔係無咩可能換到
持球點唔駛再多 同埋Derrick Rose 防守都係一個問題

我幾鍾意Jerami Grant 先簽後換
Danny Green + Kuzma為主軸嘅Trade可以考慮

條撚樣真係反轉豬肚 自以為係franchise player

真相大白

竟然無jordan pippen

好似自由身，佢射術真係好j，防守差d都唔緊要

pippen進攻差咁多點會有50％命中

真係痴撚線
我都係等奶共占離開左湖人
我先入番湖post

X2

占狗食撚咗屎呀？

X3

真，覆都廢鬼事
成班連個市場點運作都未搞清既係度做9upper
連AD opt out都好似覺得好出奇咁點玩啊大佬

打左咁大段野原來一個point都冇
on9

一開始明明湖條線係最難打，最強黑八拓，雙mvp小球箭。相反艇打最易食既小牛同塊都輸，可以怪邊個

Asso仔睇唔明就縮番落你老母個閪loan到啦。

垃圾毅進仔唔撚識講野就咪學人出黎柒啦

吾皇响屋企同個細囡一齊做GYM

Bronny呢

吸緊毒

有咩好嘈啊，榮叔進攻無解呢點係事實，佢帶隊柒都係事實。但佢助攻一d都唔曳，離開左rmbj之後依家仲上緊，大家對佢太印象流啦

占狗完面進佔湖區

十隻占9 9個弱智

第10個呢？
衰過弱智定點

第10個係友蛇
比啲尊重

有冇人係ua nba fanatics買過nba野

我有，正正常常囉，不過你唔跟佢規矩佢會屌鳩你

跟左另一巴打 係stephen store 買左件rr9 希望唔會中伏

前幾日見到有人Facebook貪平中咗伏

ok 架stephen store,除左貴少少

邊間買？ 唔係我講果間嘛
我都驚中伏 因為我真係唔識波衫野

咩Jason唔知乜

大仔呢

X4

記者Shams列舉三種續約方案，而這三種方案都在 Anthony Davis 的考慮之中。

1、兩年 6800 萬，第二年球員選項。

2、三年 1.06 億，第三年球員選項。Anthony Davis 在 2022 年進入自由市場，到時候 NBA 球齡滿 10 年，可以簽一份達到薪資空間 35% 的頂薪合約，若 2022 年的薪資空間為 1.25 億美元，可以簽 5 年 2.53 億或 4 年 1.96 億。

3、四年 1.46 億，第四年球員選項。Anthony Davis 在 2023 年成為自由球員，若 2023 年薪資空間為 1.31 億，可簽 5 年 2.66 億或者 4 年 2.05 億的頂薪合約。

咪搞咁多野啦 4+1

肯定1+1
寫呢段野都嘥心機

Ad真名上連登冇人信

毅進弱智唔係扮

做乜咁慘俾人狙擊

唔知
asso 仔心靈太脆弱掛。

但守波唔得係硬傷
尤其去到po

好想ad簽長約,但相信兩三年頂盡

quinn cook同樣情況

感覺湖會簽細龜

QCOOK都係冇乜用...
等TRADE...

唔信.... 完全係down grade rmbj

身高阻礙左佢

如果rondo走 要Cp3了

大飛有動作?

做咩拎艾榮都lbj比?

帶到隊先勁, 已經唔係要你帶隊拎冠入東決, 入playoff都做唔到就去練下波先啦,仲要咁易傷

邊個細龜

Rich Paul唔平架

用幾多人先拎到cp3 相信cp3一定好過rr9但想要rr9多d 好熱血。 次次睇cp3好努力咁carry 但最後都係輸,之後眼水都無滴 就知佢可能放棄左 ,名人堂佢應該入到, 真係差個冠,

kcp+古+dg+pick +rr9

換cp3

之後ad 1+1

2年後ad頂 lbj降薪

吾皇好型

Oladipo如果唔係自由巿場都冇個似龜

想要Dort 勁化版龜

要左cp3 萬一衰左就萬劫不復
ad 同lbj 兩個持球進攻點
今季都係講緊要個第3得分點 但係cp3 貴到咁 會唔會奢侈得濟呀

要cp3 的話我博beal 好過
大家都咁貴

BEAL或者會降薪來朝
我哋送件DG比佢又點話

加5倍人工比RR9都冇咁貴
雖然CP3係勁啲~
但與其係咁不如等BEAL
只是下年好似爆晒CAP...簽唔到頂薪球員...
要等人減薪來朝

Magic Johnson to campaign for Biden in Michigan ()
要反埋愛滋佬了

寧願加錢keep 今年個陣同補強 好過換cp3
rr9 係pg 位最好人選 今年都證明左佢同lbj 可以同場出有3 有組 有防 完全唔洗花4千萬去升級pg 個位 簽番rr9 同ab0 已經好夠 不如花錢去補鋒線/sg 位

其實唔洗諗trade 咩all star 最多trade d 1年約既人返黎
beal 你唔會夠asset去trade
cp3人工太貴 會搞到隊波無得係2021 FA爭人+ 有佢無rondo

係睇rob pelinka可唔可以係未比tax情況下續到原陣
咁就可以用non tax 果個mle (10m) 去補強

今年幾個綠葉都值得加人工
加其每日加兩三百萬都冇左千幾
根本冇錢增兵

啱呀
加連拿利係幾好
但如果真係換屎綠要搵個防守者頂佢

係諗有冇得換
尤其屎綠

得老底等人黎

要價咁高點簽
除非佢三分穩定翻 如果唔係簽到都冇用

其實真係要有3D能力先得
三分勁左防守差左仲會唔平衡
個位會比人攻到爆
如果真係得一樣勁我寧願要番屎綠

我估FOJ應該肯減薪
其實佢有差唔多兩年人工捐左出去俾I Promise基金

「I Promise」學校揭幕！詹姆斯正在重新定義史上最佳

「我們希望現場的孩子們，這座城市所有的孩子，都知道我們很關心他們的成長。我們也希望此舉能影響到整個城市，整個州，甚至整個國家。」

這是詹姆斯在「I Promise」學校揭幕儀式上說的話。

現在的勒布朗-詹姆斯，正在用自己的方式重新定義「史上最佳」。

文/ 陳 新進 編輯/ 趙 高明

「今天是我人生最重要的時刻之一」

7月31日，勒布朗在家鄉阿克倫開辦的「I Promise」學校正式揭幕。學校由詹姆斯家庭基金會和阿克倫公立學校共同設立，是一所公立的非特許學校，詹姆斯家庭基金會是學校最大的捐贈者。學校旨在讓那些頻臨退學或處於困境的兒童受到教育。

目前，學校開設了三年級和四年級兩個年級，第一批招生人數共計240人，兩個年級各120個學生。學校未來將會開設更多的年級，2020年招生人數預計達到1000人以上。這些孩子都是從阿克倫學生中挑選出來的——他們的閱讀水平都明顯低於自己的同齡人。

「我們打電話給這些孩子的父母，說：'你願意成為新事物的一部分嗎？ I Promise School’」。 ——阿克倫公立學校協調員Keith
孩子們就這樣成為了第一批學校學生。
這所學校課時比普通學校長，學期從七月到五月，每天早上9點到下午5點是上課時間。經過翻修以後煥然一新的學校坐落在麥當勞和便利店之間

喱隻真廢 大傷之後出留黎係咁鳩衝派TO

要羅好過

邊有可能簽到CP3

係 特別係vogel 睇重防守多過進攻 你守唔到波都唔會出得多

傾下convington 反正都重組啦火箭

俾佢自己揀喇
未來幾年湖人都係AD嘅球隊

首先要AD肯長時間留湖
但好似跟住呢一兩年佢肯定想留
之後可能佢都會走

佢走代表佢為錢而打 如果唔係一世留湖

湖應該點都比max佢
但都覺得佢唔會肯等下一次重組

錢佢起湖會係最多 5000萬一年supermax
佢走應該會係回家Chicago 學佢偶像咁幫home拎冠

好撚多弱智真係唔識

如果真係同箭做trade, how about pj tucker?

Pj tucker 老喇

人設崩塌，坑慘湖人！詳細解析“保密卡” Kawhi Leonard 與湖人的交易始末...

反而我覺得佢係加強版大摩黎

火箭有幾個我覺得應該可以考慮

pj tucker, daniel house,河仔,甚至bruno caboclo都可以諗下

樓樓上 個條友，想點撚樣....

柒箭事但搵個過嚟都做到我地首席射手

我地用番我地首席射手,人稱聖堂射手,同rmbj同樣達成幫3隊拎冠軍成就既danny green換

仲有冇人記得all star第四節 cp3同共占一停波就拉埋另外果三星圍埋傾波 登登眉都叫有份指下劃腳 啞狗真係on99咁得個聽字

Btw季後賽都見到wrongdo+共占做一樣嘅嘢 有冇人都覺得呢啲畫面好撚熱血 而且依家好少見

睇完覺得好有道理, 但有大話就算可愛黎唔黎都係簽果d 咩dg

原來個市場有jb ,不高可能jb唔想去湖既, 仲有kd

ig好多外國page 都post cp3著湖人衫 打句 want to see this?

我心諗 see你老母咩 咁貴點黎阿

有手足話可愛點做湖人都係簽果d人, 到ad 扣自已400萬,俾湖人出位頂薪 我就知道dg 班係plan b

人地個隨隊記者計條數話 ab0 dg cook kuzma + pick 換到嘛 咪成班即刻拎黎打飛機囉
個個淨係計自己條數 無人諗對面有都腦堂打my career

人地個隨隊記者計條數話 ab0 dg cook kuzma + pick 換到嘛 咪成班即刻拎黎打飛機囉
個個淨係計自己條數 無人諗對面有都腦當打my career

Danny Green舊年講過話Leonard去湖佢就唔去湖 總之唔做隊友 應該係因為錢 至於Rondo KCP Cousins呢啲就一早hold住咗

鹿同雷做唔做到trade deal都成問題 何況係湖除咗RMBJ邊個 match到波叔份約

S&T AD

啞狗害人終害己
今年條線易打到咁都食唔到，希望下年第一輪遇到勇士雞塊再出局

ab0 好似optin

數字上計過可行六換一

Abo Caruso cook. D green Kazan McGee 六換一就掂

當然要雷霆制先得啦

......你確定牙龜可以

跪係瑜伽球波上面舉鐵 CLS核心肌群

NYK 公鹿都想換 籌碼黎講 可能湖人最好
除非NYK 出首輪加無保護

如果真係cp3 好想黎湖 okc又成全既話
個陣得返AD FOJ CP3
KCP (鳥權續) DH (可能比張雙年特例OR老底) RR9應該唔留 因為有CP3
仲有中產+雙年特例補強

唔黎好過黎.... 到時後備咩人都冇打屁呀
CP3 又唔係prime 個隻 又老一歲

冇左rr9 ad唔高興就好笑

雙年特例簽cousins or 大摩
中產補隻咖喱佬
cp3 kcp foj ad dh
後備咖喱佬 大摩 cousins
老底執sf sg pg

後備我就唔係好驚 因為真係會好多人老底痴冠
上面堆人我係唔太捨得禿 真係幾夾foj 防守又勤力 係衰無3分
kuzma 我無咩感覺 真係潛力有限 太易上頭 出年仲要合約年 睇死佢會打得好撚獨又鳩

我唔信會為左cp3 一次過dum 走哂冠軍功臣

最驚俾呢樣 賣個人情比cp3
都係果句 萬一下年收皮就total lost

咁湖人出名人情名 我都覺得唔會
但可能換完 對湖戰鬥力更好
出e堆人中 得禿+kuzma 係多d波打姐
換完都係再沖1年

我信cp3仲有貨賣
真係換到 我唔反對
換唔到都無咩所謂

cls 沾狗真係

cp3做到既野,rr9做到7成,淨低3成靠班綠葉頂其實都得

但cp3份約真係好毒,成4000萬一年有咩理由接同點接

當然買斷另計,所以其實人無問題,約先係最大問題

ab0 ac dg 一次唔見3個外線防守

咁含得撚啦

我底薪去幫手

睇你仲信唔信Cp3
不過真係好難換

信得過都死啦，都唔夠人腳

40M 點會買斷
希望RR9 留啦 湖都無cap offer 大約架啦

信.. 但rr9 性價比高太多
簽佢搞死自己 冇哂外線防守大鎖
唔值

其實真係唔太擔心
用到果堆人換 Kcp 都留到 因為有鳥權
dh 又可以續

如果真係要食cp3份爛約

廢老+cp3=8000萬
AD - 3400萬

咁就1億1400萬

cap已爆出年salary cap應該都係1億1000萬樓下

ab0 無打
係禿可惜
DG 就算啦 拎左冠都唔撚中意佢 腳步慢到

除非買斷 如果唔係根本接唔過
不過雷有咁on9 先算啦 點會咁樣trade

五條友打撚晒？

就算唔trade Cp3都無cap 用
係用中產 特例 底薪簽人
Kcp 有鳥權

exact7ly,拎去trade一定有人接,咁點解要買斷,換個pick唔好？

華狗不嬲咁

屌 老底執人呀
今年我地都係咁啦 季中又有買斷市場

rr9 + ab0 +ac 再揾fa 補強點都好過就咁一個cp3 加埋都唔洗4千萬掛

我屌你老母啦 一早話難換
除非Cp3 講到出聲同okc 成全
盲撚左？ 係咪扮乜撚野 見到你個傻仔就火滾
唔撚講下交易 fa offseason 有乜講
一句得埋黎 死返去公海扮理性屌湖迷取暖啦

我想封隻可打到SG sf位
湖太多功能性單一角色球員

執

pg 單野已經係例子

grant 但係 哪有錢

見撚個傻仔 真係嬲
之前吹到啞狗拖住湖毫無影響 平時講波又唔撚識 CBA 例又唔識 剩係識陰濕狗單單打打 係公海屌下湖迷扮理性 r水吹 仲衰過太監

豪華稅threshold本身仲可以用,靠mle,底薪呢d可以頂到下

但cp3黎左係連hard cap都會爆

結論：唔好再諗cp3,諗下點fing走dg份約,如果可以,mcgee同cook都要洗走

如果清到mcgee,cook,古狗,dg,跟住ab0 opt-in,咁帳面salary(rmbj+ad+ac+tht+ab0+deng*)就會係8600萬左右,咁就會有番d空間做野

塊續硬啦 甩左張30m約
應該值15m

我估都係小修小補
等季中買斷 or 打得唔好先交易

冇咗AB0 DG 啲外線防守，底薪執啲人填唔番個窿

CP3 又易傷，同埋佢又係控場形，同LBJ 都撞左功能

RR9 係打bench 所以係幫輕到LBJ, 但cp3 點會打bench

仲要5,6 個換一個，唯一諗到佢會入湖人就係完左佢份頂薪約，老底入

Cp3防守又唔差既 SG 位有Kcp
都係有取捨架啦
成事機會2成

exact7ly
hard cap 都爆埋真係完
其餘全部老底 fa 都無咁多可以頂到原本外線防守既人

如果出年佢opout 再老底黎湖唔見左40m
我係佢一定唔制 就算肯老底入都未必真係拎到冠

有cp3仲邊有錢留kcp

4千萬 第三得分點
諗到呢樣已經覺得cp3 開口都唔應該接

講咗幾多次kcp 有bird right

Kcp 有鳥權 要留應該無問題
估計佢份約唔會貴過15m 既

湖人今年bench好重要喎。。。
1隻星再勁點都比唔上成班優質又夾得到嘅綠葉啦
加埋ac呢啲真係唔想佢走

2% 就差唔多呢個offseason唔會有乜大操作，係睇吓28pick揀乜，舊年我哋揀THT對火箭做到奇兵

好想tht 打多d 好似有d 料到

咁樣換走晒啲功臣好多時候都仆街

咁樣 bench會比人打爆

40m usd同一隻ring, 係人都識揀

佢要黎咪過兩年lor

有cp3有bird right都死啦,真係會掂hard cap

佢係咁緊張隻ring 上年都唔係雷打啦

想知大摩防守其實算唔算好
意粉嚟有冇法子代替大摩咁嘅作用 如果大摩走

其實雙星已經好夾，足夠打爆聯盟9成隊。

同埋真係好難學勇四星連珠，個時curry 同klay 份約仲收緊童工價咁濟 仲要撞正升cap

岩 留人再fa 補強係最好
一下無左3個外線防守半個防守體系唔見左

仲有個降薪kd 問你死未

20年都無既機會
對上一次咪Jordan 無視cap 30m 返公牛囉

一般
係有3分拉開 可守4 5號位

如果佢係第二個禿咁就好了

算啦呢單trade真係成事機會接近零

依加全部都跳出合同想拎大約
kcp rr9 ad0應該留到
kcp1000萬
rr9 700萬
其中rr9係最重要 湖人無人取代到佢作用
魔獸就好難留
用底薪簽番表弟打後備射下3分
之後用靈堂+古 換一個頂級3d番黎
依加湖人唔係缺球星
而係頂級穩定射手
如果換左件唔識射3分既球星黎就仆街
撞撚晒位

cp3 35歲
如果要cp3不如高價續rr9啦

同埋人工仲要計埋28pick個1M多d

唔計過都唔知湖人咁大鑊

如果好似我上面咁講送走mcgee, cook, 靈堂同古狗,咁猴有機會可以mle簽番

鍾意CP3
但真係就算換到
第2陣容D綠葉無晒都好難搞
湖強項係防守
禿呢D咁有鬥心既球員 我覺得好難搵

kcp 應該想要更多 佢optin 都有8.5m
dg+kuzma 好難換到好野
想換哨牙狗 搭多個28pick +cook 啦

佢做到禿都好滿意了
Regular睇佢根本就覺得佢好廢下
獨食又唔準 又腦衝 防守淨靠對手慢到傻

樓上好似講過要us 卡先得
如果唔係就算比到錢都會cut 單
所以搵代購啦

唔會捨得用禿同AB0去換個35歲嘅人
哪怕佢幾勁幾控都好 都係無可能要出哂所有籌碼我真係寧願要Bradley Beal 依家雙星都唔爭控
係爭個自主能力得分點 簽番rr9 Beal catch&shoot 點都好過cp3 不過beal已經再話要留同一隊波
我地點ff都無用

咁禿第一年仲屎過佢我覺得佢可以俾多一兩年時間睇

1) 張卡可能要用美國卡
2）佢會block集運倉地址

fanatics做獨市所以好撚串

腳步真係慢 意識可以慢慢練
起馬敢衝敢剷過dg

禿真係勵志故事黎希望佢可以係湖終老

印象中牙禿係咪拎過三十幾分
以前完全唔知佢守>攻

32，舊年季尾對鄰居

執一個半個中產價既番黎算啦
一隊太多星唔係好事
大佬級既唔可以有太多

AB0 復賽無打
BEAL 咪玩啦 價值大過cp3 好撚多

或者唔換人
簽番kcp同rr9+表弟
之後就要靠訓練組實力提升廢古3分

講真唔好因為AB0冇打bubble就否定佢嘅價值

無AB0 湖2,3月起嗰個勢好難做得到
尤其打 鹿同艇嗰兩場完全睇到佢幾重要
可以話bubble有佢 湖贏得仲輕鬆
再者如果班友唔託佢無打bubble
Pelinka唔會即刻打比佢話佢聽一定有戒指
佢唔打都係為個仔 無人會怪

外線單防應該最好係佢

佢守高過佢嘅人係好過kcp，kcp守高佬成個傻仔咁

我好似未見過佢比人一步過相反屎綠成日比人一步過

mid range又穩3分wide open又穩

個core好屈機

如果要留原陣
應該 中產會拆兩份 一份比rr9 一份比dh
老底簽cousins啦
仲有份雙年特例 睇下大摩制唔制啦 鳥權續kcp
最好mcgee同cook都走人 真心無乜用

唔舉鐵都已經好難

有無game 6?

屌話晒大鎖級球員
屎綠同kcp果種3D各有所長
屎綠協防好 kcp換防快但單防上佢地從來都未做到菁英級

相反ab0生涯一直都具備一對一lockdown對手能力 但係協防換防就稍遜上面兩個

可以話其實湖制服組喺冇乜選擇下都買到唔同防守特色嘅3D真係好勁

射波嚟講佢曾經比綠軍練做進攻手 試過average 15+ 理論上得分能力應該係隊中第三穩
不過印象中唔知點解跌價跌得咁勁 傷定唔知點

McGee走可以換個更好嘅老底中鋒頂regular
Mcgee po完全零作用 我相信有老底中鋒po都可以頂到少少上場時間

Kawhi Leonard 季後賽的震撼教育 是 LeBron 多年前就經歷過的一課

Kawhi Leonard 以為他已經能將 LeBron James 的王冠摘下，事實證明了，他其實還只走在成為後者的路上而已。

奪冠呼聲極高的洛杉磯快艇，在第二輪對上丹佛金塊，搞砸了 3-1 的絕對優勢，甚至在第五、六戰在下半場潰不成軍，在在證明了 Kawhi 想稱霸聯盟，還有更多功課得做。Kawhi 以及 LeBron 都想在洛杉磯打造一支冠軍，然而兩者的差別在於：LeBron 已經不是第一次這樣做了：而 Kawhi 就像之前的LBJ，該好好檢視一下到底哪裡出了錯。

要以一人之姿獨立建隊，首先便是挑選自己的明星隊友。LeBron 在多年前就已經超前部署，他和Anthony Davis 之間的交情從何開始我們不得而知，然而自從他在 2018 年改披紫金戰袍，曾和他一同撰寫公開信（2014，James 將轉隊回到克里夫蘭時）的《運動畫刊》Lee Jenkins 就曾披露詹皇將當時的湖人球員們視為「資產」（ “assets”）。該年秋天 Davis 便跳槽至 Klutch Sports 經紀公司，並於 2019 年一月喊出「賣我」，最後如願以償在夏天被交易至湖人，並且換來了包含Lonzo Ball、Brandon Ingram 等一票潛力球員。

相較之下，Kawhi 看起來就毫無計畫。根據報導指出，去年自由市場開市數週前，Leonard 相繼聯繫了 Kevin Durant、Jimmy Butler 以及 Paul George 等聯盟頂尖側翼。ESPN 報導指出，Durant 還為此感到震驚，因為兩人過去幾乎沒有什麼交流。

抱團組隊這件事，除了場上的戰力適性之外，場下的交情也很重要，Durant 和新隊友 Kyrie Irving 早在 2016 年共同效力美國隊時就混熟；LeBron、Dwyane Wade 以及 Chris Bosh 之間的關係也同樣在 2008 年有所進展。Kawhi 則從未為國效力，論抱團，他還在重蹈 LeBron 10 年前的覆轍。George 看似和 Kawhi 是天生一對，他可以防守多位置、拉開進攻空間，並且在無持球時也能得分；他也是當時 Kawhi 能找到最好的搭檔人選。

LeBron 更幾乎憑一己之力將湖人隊改變成他想要的樣子。在他降臨 LA 之後，還留在紫金大軍的球員，只剩下 Kentavious Caldwell-Pope（Klutch Sports 經紀公司的客戶）、Kyle Kuzma 以及 Alex Caruso（原本只是雙向球員），其他角色則都是 LeBron 過去所偏愛的資深老將：JaVale McGee、Danny Green、Markieff Morris、Rajon Rondo 以及 Dwight Howard 等人。

LeBron 不喜歡和年輕球員打球，他需要那種會安分守已，甘心為了球隊犧牲自己的球員，他也知道這些拼圖應該如何整合。在他鳳還巢克里夫蘭之前，他先召開了一場球員會議，闡明了他對於球員陣容的想像和期望，從 Kyrie、Kevin Love 一路到了球隊第 15 人；然而對於年輕氣盛的小將們，要讓他們認份打球實在過於困難，Dion Waiters 只撐了幾個月就被打包送出；Kyrie 更是在嘗過冠軍金盃的美味後，選擇要求被交易，只因為他想要自己作球隊的老大──直到他在塞爾提克領導失敗後，他才發現這件事有多麼困難，並向 LeBron 認錯及尋求建議。

想在季後賽中贏球就得犧牲，湖人在第二輪讓 McGee、Howard 兩位禁區悍將坐足板凳，用小一號的陣容對抗火箭的「極限小球」；快艇對上金塊時也應該這樣做，棄用 Montrezl Harrell──進階數據明顯大聲疾呼，Harrell 上場時，快艇的淨效率值（net rating）來到 -11.7；反之則是 +8.8！尤其當他和對方的 Nikola Jokic 同時上場的 72 分鐘內，這數字更驟降至 -27.1！但要做出例行賽時不曾有的變陣，年輕球員們總是無法像 McGee、Howard 這種見過大風大浪的老鳥們，可以坦然接受──畢竟他們未來應該難有大合約可簽、生涯也已經賺夠多錢了。

除了湖人雙巨頭以外的其他人，都必須要有那種心態──那種作為棋子，可能因態勢不同而瞬間被捨棄的覺悟。Howard 現年 34 歲、Rondo 33 歲、Green 以及 McGee 同為 32 歲、Morris 則是 30 歲，上述這些人都有足夠的季後賽經驗，了解其中的殘酷；即使是年輕球員們，他們的出身也都不高──Kuzma 首輪 27 順位入選、Caruso 是落選秀，自然也就比較不會有大頭症問題。

搞定了隊友之後，接下來就是找到好教頭，去配置這些球員。LeBron 對於自己的總教練耐心總是很有限，一旦他認為不行，他就會當機立斷。在騎士時期他就曾對 David Blatt 不滿意（他可是歐洲籃壇中數一數二的傳奇教練），騎士也只好在他執教的第二季中途請他走路──即使他在前一年拿下東區龍頭、打進總冠軍賽也一樣，並扶正和球員關係較佳的助理教練 Tyronn Lue。Lue 為人詬病的是他相對單純的進攻，然而對於 LeBron 而言，他只需要球和可以發動攻勢的空間，其他一切會水到渠成，教頭只需要做出正確的陣容配置，如同 Lue 在季後賽期間所做的那樣。

同樣的歷史在洛杉磯再度上演。據報導指出，LeBron James 來到湖人隊沒幾個月，就開始催促著讓 Luke Walton 下課的鐘聲。首賽季後 Walton 果真丟了烏紗帽，職務交由 Frank Vogel 擔任。LeBron 對於 Vogel 並不陌生，他過去就和 Vogel 以及他領軍的溜馬交手幾回，並常常戰到最後一兵一卒。Vogel 也在泡泡聯盟中證明自己，在季後賽兩輪 G1 輸球後立即變陣。

Kawhi 也該捫心自問，Doc Rivers 真的適合他嗎？是的，他是一名冠軍教頭，不但是 NBA 受人尊敬的公道伯，也是更衣室中的意見領袖。然而在今年過後，他是史上僅見，三度搞砸 3-1 巨大領先的總教練，光是他對於 Harrell 上場時間的控管，你就可以知道他的應變有沒有料；不過這也不全是他的問題，快艇本身就是一個不夠穩健的球隊，需要一名更有彈性的教頭指揮。

不過對於 Kawhi 而言，要像 LeBron 一樣逼退 Rivers 恐怕困難重重。後者在公共關係上的應對媲美政治人物，看看他在新賽季對於上季總教練 Walton 的評價：「以當下的狀況而言，Luke Walton 擔任湖人總教練已經做得相當好了。」

更大的問題在於，Rivers 本來就已經是快艇隊的領袖之一，Kawhi 則是一名不多話，以身作則式的巨星。這種模式允許其他人介入他的領導地位，甚至搶走他的發言權和風采。LeBron 可以事必躬親，讓其他人只要做好自己角色即可，因此他不需要像 Rivers 這種人插手他的球隊管理，「朕自己來就行！」

當前幾週「Black Lives Matter」事件再度延燒時，每個人都心知肚明，LeBron 操刀著湖人隊該是否退出本季的最後發言權；而當時的快艇隊呢？發言的不是 Kawhi，而是 Lou Williams。我們很難估量不同類型的領導者，對於球隊的影響多寡，我曾和 NBA 周遭的許多人士聊過，他們都說有其重要性。湖人隊一整季以來都全神貫注，並且在季後賽兩輪快速解決對手；快艇隊則是選擇性的全力以赴，看起來就像他們自認為天賦最高，贏球只是認真後的必然結果。

從這一點看來，快艇的本季就像是當年（2010-11）「熱火三王」。兩隊都在休賽季合體，大肆慶祝和宣揚這支超級球隊的誕生，Patrick Beverley 在開季首週就對著 Steph Curry 嗆聲「未來五年的聯盟由快艇主宰」；同城的另一支球隊則相對低調，LeBron James 加盟時沒有記者會，只有一則來自經紀公司的推文，顯然地，他已經從當年的 」The Decision」 學到教訓。

LeBron 第一次打進總冠軍賽時，Kawhi 還是個高中小夥子：如今，他已經處於生涯的第五張合約；Kawhi 則剛簽下第三張。這是 Leonard 首度擁有自行領導球隊的機會，快艇隊可不像暴龍隊，當時他只是一支完全體勁旅的最後一塊拼圖，如今的 Kawhi 正處於 LeBron 2011 季末的階段。

經驗是最好的老師，LeBron 能避免本季 Kawhi 所犯的錯，原因在於他早已錯過；滑鐵盧的 Kawhi 也可望在本季後變得更強，快艇不需要感到驚慌，冠軍隊本來就很難由一夕之間打造，Kawhi 今年 29 歲、George 也才步入 30，他們將會強勢回歸大舞台。

然而 Kawhi 可能永遠無法達到 LeBron 的等級，本季是 James 生涯的第 17 個球季，幾乎沒有球員能像他一樣，在生涯這個階段仍維持如此高水準的球技，以至於他在球技和球商達到近乎完美的高度。現在的 Kawhi 因過去的腿傷，移動的敏捷度已不如以往，等到他對籃球比賽理解追上 LBJ 時，或許他的能力已經被 NBA 淘汰。

西區冠軍賽本該是洛城雙雄的對決；然而 LeBron 不需要在季後賽擊敗 Kawhi，他從上一個夏天開始，在各方面就已經勝過這位小老弟。Kawhi 正走在 LeBron 曾踏過的失敗路上，他的經驗總會慢慢增長，然而問題在於：在完全偷師完 LeBron 之前，他還能維持生涯巔峰多久？

撇除佢對香港不聞不問 其實佢都幾好心
不過再好再努力嘅人，係某d人嘅故事裏都係壞角色

偽善咪呢d 囉

Nba who support 侵

AB0 仲有進攻組織能力，佢係塞爾特人打過PG

印象中好似藍 唔記得有冇記錯

好似話佢同mcgee今日會/可以決定option

有罷過工但好似一次半次,無明顯藍跡象

要黃點咪ua fanatics xxxx/eastbay buyer xxxxxx

勇士的邀請他果斷拒絕！魔獸奪冠後攤牌全聯盟：我想要報恩，我將會和湖人續約！

實際上，根據美記查拉尼亞報導的消息，Howard和KCP兩名球員都想留在湖人，而湖人也有意續約這兩名球員。拒絕聯手Curry，拒絕加盟勇士，Howard已經正式宣布了自己的想法，那就是續約湖人。8年前的那段湖人經歷，不堪回首，Howard這個賽季是報恩湖人。而在本賽季打出不錯的表現之後，Howard完全可以去找一份更大的合同。現在，他已經表明了自己的想法，他想留在湖人。湖人最好給他一份稍微大一點的合同，這也算是對冠軍功臣的尊重。

Kcp 本身都成個傻仔咁

呢兩間好似好大仇口

湖今年有冠夠J幾年啦 舊年交易AD嚟係為爭冠但唔係好似勇同火咁以坐底連冠 建立王朝做目標AD又後生 無論佢簽咩形式都實長留湖架啦 今年將Kyle Kuzma同Danny Green擺上架問下價 換到個打得第3得分點嘅咪bonus 換唔到咪繼續原陣衝 反正下年RMBJ實跳出去再重新續 下年補強仲多選擇

探討換波叔嘅話真係唔洗諗 就當佢下年個水準冇下滑 但佢份約咁撚長 一個唔小心變咗Steve Blake咁咁到時同養Deng冇分別反而鹿就真係焗住要all in（換波叔）字母哥走嘅話隊波就直接變魚腩

rmbj碌野好幼

屌你老母收皮啦

佢球盲

KCP 條女先正

係,互相批鬥但兩間都黃

知左好耐 佢成日唔識扮識

Kd真係垃撚圾 去做人細佬

勁過no

[quote]

勁過mj

係 上次已經多左好多人 但依班冠軍隊員 對隊波有少少幫助

其實 rr9係勁 但重點真係唔係rr9到 cp3一定勁過rr9...

其實 湖人仲有子母弟 jr m?? 仲有d黑鬼, 去bay到拉幾個好似ac 咁 都打得既

Cp3 都係易傷個類
你咁樣換搞到好似宇湧最後一年咁就gg

一個外線3D過去又可以幫龜仔拉開禁區
又可以減輕登登的守波壓力
下年箭CHAMP硬~
咁好心就TRADE幾個過來

有個人話就算啞狗係咪推湖人, 都係簽ab0, dg 大魔依班人。 個自由市場大把好野。 如果唔係啞狗去同湖人高層講野 同話想去la打波,會咁樣。仲打電話俾lbj。

根本係有心想影響湖人。

以後都幾難再出現
1) 有巨星潛質嘅人因為傷患問題所以無簽大約，再爆發
2) salary cap大升
3) 當打聯盟前五減薪再free agent
三樣野同一時間發生

咁樣最好, 簽字母腳

火箭佢都係打bench 好似係 同有時會同harden同場。 不過cp3要用咁多灣換一定唔制架啦

所以抵佢冇冠

我又唔知連出場時間都可控...啞狗都好誇張下

俾人交易架。。下話,無話自已想去

cp3依家人球咁樣,sad

我意思係佢咁緊張ring 上年直接傾買斷唔係雷打

紫金軍團背後的女人 Jeanie Buss

其實好多nba球星都對香港不聞不問

人地果邊生活得好地地 點解要幫香港

1. rose?
2.我諗唔得了
3.lbj ad想2連 ad好似kd咁2000 1+1

cp3 係勁過rr9 但係個差距唔值花4千萬掛
湖第一二得分點肯定仲係ad lbj 6換1 加埋爆hard cap 黎要cp3 值唔值呀 仲要換完成隊最貴係cp3

true
佢地睇我地應該同我地睇印度人被政治打壓嘅感覺差唔多

上年都無咩隊去。 不過佢錢應該搵夠

外國d page 個個都想要cp3 仲話傾緊。

但好似magic想簽don77定我睇錯

rmbj奶供好正常 佢有自已服裝牌子, 又有學校,又有好多中要養, 自已之前d中學同學都要俾埋工佢地做, 你估佢真係打波咩。 奶供有錢可以養好多人。

講真 nba 球星會好了解香港咩

點解呢度啲人咁鍾意CP3...

CP3年紀太大了一個40M我真係寧願要2個20M既3D
相信隊波更穩定

2個廢老加埋80m
佢同占份約都係37歲完約變FA

Goldman預測2020-21賽季的湖人12人陣容名單。首發：Caruso、Joe Harris、詹姆斯、一眉哥、Ibaka；替補：Rondo、Forbes、格林、庫茲馬、Millsap、McGee和Howard。

秃上首發控衛...都係窄窄哋...屎綠1500萬去做板凳...

rose唔得啦，而家可以打到lou will咁嘅表現已經好好，佢個傷對於佢嘅運動能力影響好大

ad反而有機會簽咗1+1搏以後簽max嗰陣簽大份啲

直頭死得

millsap今年UFA？
forbes同埋ibaka會黎咩？尤其係ibaka

湖po痴撚線
一大堆太監都算，當中仲有唔少大陸仔

JC回家未

Mike Trudell話Jt JC noel Harkless D.J. Augustin 都想減薪黎湖
所以後備真係唔太擔心

rondo 應該走硬
湖人留到差唔多原陣,加一兩個補強已經贏左

一球隊經理：湖人現在尋求從活塞交易來賣鞋王羅斯的意願更大了

今日，一名球隊總經理接受了Heavy網站的採訪，談到了湖人之前嘗試交易得到活塞後衛德里克-羅斯一事。

「我覺得之前到了一月，兩月的時候，雙方都不太情願交易了。湖人不太想在這種時候有大動作，因為他們可以很快著眼於買斷市場，活塞也不太可能有大動作，因為羅斯在那邊還不錯。所以那時候湖人對羅斯有興趣但不是特別認真。現在一切都有了細微變化，他們都處於更有可能尋求交易的處境了。

在上賽季交易截止日之前，湖人嘗試用亞歷克斯-卡魯索加一個未來的選秀權從活塞交易來羅斯，但活塞希望從湖人得到凱爾-庫茲馬。但即便湖人願意送出庫茲馬，活塞當時也不是很願意交易羅斯，活塞方面認為，到下賽季之後羅斯合同的只剩一年，作為到期合同的羅斯交易價值顯然更高。

RR9 要走都無計 可能出面比到8m 以上約佢
睇news jt 想底薪黎湖 要得過

JCi miss fred
btw who is jt?

出年陣容可以咁應該已經好好

ab0 kcp rmbj ad noel
rr9 ac fred tht millsap 猴 大摩

睇下邊個會底薪黎痴冠

Teague

Millsap條垃圾要黎做乜

不過jc 我諗難d 咁後生拎錢啦 除非佢好想返la 生活

要馬唔要禿
快d deal done thx

Jason Tatum

jeff teague做rr9後備方案可以,開頭諗可以試下搶dragic

player option：nicolas batum如果跳出都仲可以諗下,應該未退化到打唔到波,仲有robin lopez, james ennis, rivers如果跳出都可以試下傾

我諗佢會好過古狗先如果佢底薪又唔怕簽

預測:
lbj ad dg ab0 ac
kuz dw cook mcgee tht 意粉佬
表cousin Augustin //[rr9]要睇ad留唔留到佢

gallinari真係唔岩用vogel應該會唔中意

班太監真係痴撚線
一講佢地主人壞話
就比成班人咬
明明上季大家齊心屌鳩奶共占

dg唔賣？

成班傻西沾狗入嚟r fd

賣到佢先得,可能佢合約年打得番呢
2021先多好野,今年原陣到就ok
打少左kcp

首你老母發

次次講親都係話美國人唔理香港好正常
慘在有人成日打造人權鬥士形象但屌莫雷
nba大把偽善光環撚，醒既咪學curry kerr乜7都唔知咪算

正想講

D太監大部分都支那仔

咪撚再quo d 太監支那狗啦

睇壞眼

KCP????????????????????????????

邊度講
佢身為湖人reporter算湖人內部
應該唔會周圍同人講呢d料掛

真呀 我理得佢理唔理香港
唔理就少少都唔好講啦
又要話人 話得人姐係你知呀
知仲奶就抵屌喇

咪撚ff d食球權又冇防守既人啦
買黎Vogel 咪係擺佢坐飲水機

睇佢tweet唔見有嘅

上面話左打少左kcp

Dudley夠話超cap簽人黎tim

Nba 2K

記得條友今年多個名叫vote soft vote 由東岸避到西岸都避唔到占 11:0 咪決意加盟占囉

ROSE, 只係想佢痴冠, 佢打BENCH 一定好過好多人, 同佢30歲咋,陰公

但藍網好似想留ROSE

millsap 唔鍾意LBJ WO, 會唔會去

古有人要, 快D走,

仲要+PICK 換ROSE ,係就快D

得JH 真係射得
用呢個陣去打，FOJ肯定又話totally no spacing

人地係JAZZ 打得好地地, 返湖做乜9

依家好似都中產, 點會肯底薪黎

簽 bale 打快攻都夠 champ

左腳但右手正手咁

Nets留rose
條撚樣真係弱智料黎

咁又係，成日做門面野

個腳瓜cls

有冇湖mix利既手足係到
唔計廢老

湖鍠獌

古冇病冇痛夾到隊波，換個成日傷既過氣明星，仲要而家咁多guard，換黎有咩意思

換cp3又係搞笑，用半隊波換個黑氣石返黎，playoff例牌傷，出唔到幾好波都冇用

我地湖利都係黑哨受害者

利記同湖都同奶共占有關
奶占有利記股份

仲有millsap收緊30m變收緊中產

利物浦fans 屌鳩共占偽善奶共係全最撚可悲最好笑嘅一班人
第一 共占有利股份 利同湖贏占都係賺
第二 利記香港fans club為香港反聲比官方叫刪post 同復賽全部圍撚住中圈跪BLM 就睇唔到唔叫偽善
繼續you never walk alone 嗰個double standard 勁撚到

CP3去鹿啦應該 想痴都唔會同RR9一隊

咁CP3黎RR9會被迫走

又一個無睇沒波剩係睇result條撚樣垃撚圾到想哭
trade左rose+禿帶後備，rose頂rondo同馬足夠有突啦，當然差唔多人工留到rondo仲撚正

成日FF d roel player 減薪痴冠好撚癲

歷史上除左west 仲有邊個role player 減薪 轉隊 痴冠

古真係無乜前途可言...

湖人fans一樣

真
殘體字太監
仲要PO埋支那籃球片

咪撚玩啦 傻仔 大把人減人工去痴冠啦
今年大摩放棄430萬美金 黎湖人
遠少少 ray allen減人工去熱火
ak去nets

見親個傻仔突個死人龜頭出黎比人撚 真係好笑

一年兩三隊沖冠隊幾十年歷史你數左大拿拿3個

Mike Trudell響邊到話幾個減薪黎

人地問你你唔覆既

要數一定大撚把啦 洗唔洗要數晒比你聽呀 乜鳩都唔知 唔識成日出黎想咬人
乜撚野 歷史上除左west 仲有邊個role player減薪 轉隊 痴冠?
講到得west 減人工爭冠咁

自己睇啦 屌你老母
成日想搵野咬我 出黎柒完又柒 過主啦 傻仔

返公海取暖啦 見親你都係死入黎想搵野嘈 搵野串 搞撚笑

完全無有呢兩個人一齊既英文新聞

放長雙眼睇下有無囉

content farm今次你柒多啲

有喇
盲西！

台狗吹咗幾個月三峽大壩又變型又乜柒
搞到我仲FF今次會死幾多人

Rose廢咁多都j都cls

系

cook仲勁。。。

三個名都關湖人事

你話role player pay cut去爭冠隊我又唔覺會無既
但講緊都係減2,3m，5m已經好撚多
ff到話想黎就等於底薪痴冠，gallo呢種講緊分分鐘18m起跳都有隊要既會拎中產就癲左d

最少都睇Twitter 啦
睇埋d台仔FF

下年最大威脅應該係勇

下面有段

他活了256歲，經歷了九代帝王，看完他的長壽秘密，驚呆了！

原文網址：

牙羊幾識做人
抵你咁襟撈

我估會trade pick

兩三年前就yc大過天，有big name trade連傾都唔肯傾先叫真湖
依家拎完冠又有堆未見過既人衝入黎叫住trade yc

我湖post和事佬

咁有news 就拎出黎講架啦 屌你老母
洗唔洗撚要我同個記者 對撚完話 錄埋佢音先 拎出黎大家傾呀

話某某記者講都起碼都拎Twitter 丫大佬

ed新聞 未到fa市場開 都係大家吹 同靠agent 放風
點會公開twitter講呀
就算佢係個記者既twitter 都唔可信啦
而家有ed news 咪比大家可以討論下 你條傻鳩好似如獲至寶咁周圍咬

你google “Mike Trudell 杰夫”就搵到source

想知而家湖人既yc 係邊個
ac? kuzma?

據著名的NBA記者Mike Trudell報導，亞特蘭大老鷹後衛傑夫-蒂格願意降薪加盟湖人

原文網址：

佢用中文講就唔係公開講
Twitter 講就公開講呀？

League source tell lihkg

你而家係到嘈乜撚? 有news 拎出黎傾唔撚得?
你問source 就post埋出黎 又話無英文 洗唔洗要我真人同佢拍埋片 錄埋音?

呢啲擺明翻譯黎

連原文都無

中撚左fake news 咪認囉

咁你等完左fa先好出黎討論啦 而家乜都係吹 乜都係假
就算 真係個記者up 都未必可信啦 唔係靠ed吹 邊有野寫
你慢慢幻想得west 1個會減人工去痴冠啦

Mozgov

gallo 今年難d有人開18m以上簽 都老老地
真係無咩球隊有咁多cap
中產拎到真係發達 不過實有人話佢防守好撚屎 唔要

其實又真
瘋狂FF 邊個黎真係無咩可以做

又唔係我做球員又唔係我做GM

offseason 唔吹ed 點等到開季

你地班死湖撚早幾年慣咗offseason = 開季

j 新秀

古狗快躝

一陣比人屌 trade走晒yc

同埋佢都係on behalf好多人去講 做眾矢之的邊個唔奶共咖 nba一直都奶緊

呢隻好廢喎

仲有禿同tnt

cls無上黎一排呢度咁閪多沾狗既

如果真係底薪 有咩所謂

ching咁睇黎你都冇上黎兩年喇喎

拎埋冠仲多左
我見大陸hupu 班沾仲離譜 拎完個冠開始搞鳩Jordan 話佢隊友勁 多罰球 命中低想搶goat

驚呆了！

嚇死寶寶了！

痴冠

你老味台灣都講首發㗎啦

咁你唔去ptt?

但萬一玫瑰又傷……

因為我真係好撚鍾意連登

咁鐘意連登唔識用返香港用語?

死太監癲到

今年好似30m
不過打到pat屎咁

有冇人同我一樣 唔睇好Rose
佢對腳啲大傷多到

驚trade返嚟 休多過打

有rondo做乜要rose?
Rose人工平過rondo??

平常心

幾年前D毒約嚟
果陣簽約嗰班個個都fatfat

rr9 隻手指夠成日出事, rose用黎打d廢隊, 打bench 我覺得佢點都好過dg

送走dg 又多個人賣下飛 正啦

熱火贏下總決賽G5後，一球迷因高喊「熱火國度」被圍毆

據HeatNation報道，在總決賽G5中面臨淘汰的熱火111-108擊敗湖人。之後一位熱火球迷在拉斯維加斯的賭場高喊「熱火國度（Heat Nation）」而遭到幾位湖人球迷圍毆。

最終湖人在G6中106-93擊敗熱火，4-2贏得總冠軍，湖人前鋒勒布朗-詹姆斯獲得FMVP。

雖然我唔係湖迷 但見你成日forward支那文真係好撚煩 可唔可以收手

有ROSE就無古 佢同RR9都可以打bench
不過唔好FF咁多 原陣開到季都當win

雖然我對支文都反感，但唔係湖迷入湖post係咩玩法

希望簽得番KCP

R水吹公海冇乜人咪周圍走 塞塊箭刺呢啲唔夠呢度活躍

先唔探討下季會唔會trade rose黎
但今季季中真係差啲trade咗佢番黎

我係到諗如果有trade到佢可能就有ring了

果陣佢去騎我都有ff佢終於有機會拎ring
仲有korver

始終覺得rose喺翻啲冇咩壓力嘅隊打波佢先放得開發揮到
喺騎果半年完全唔知發生咩事

其實係騎冇咩球權比佢
要佢打無球仲差過共占打無球
同埋要用叔換覺得唔抵
叔又夾到占防守又好又唔易傷

拎完champ一個二個就opt out晒
又可以沉十年 2030再見啦咁多位

佢有名你睇
傻鳩嚟